生得矮既人見到生得高既人會否自卑

見到生得高既人都唔敢望 好自卑 有冇人都係咁
正評-會
負評-不會

死短人問撚埋啲廢話

？？你好撚高？？

調返轉頭就真
高冇用架

係 不過好樣衰

好過矮加樣衰

咩都唔好講 攬住我

話唔會係呃你

一齊取下暖

有條米7既女=唔會

那有女

矮嘅定義？

175以下

我1米65 我覺得矮

啱啱好冇事

著3型咪得

點著都有浸柒味

唔知

利申米87

高撚

咁窮人見到有錢人係咪會自卑

高同矮一眼就睇得出 有冇錢要認識先知道

見過兩米
會覺得好似高得濟唔好睇 180-190應該係最理想